都唔明點解仲有人咁理性去分析個市升定跌

今日升700點
恆指一半以上股票都係跌
有好多仲要跌2,3%

啲大戶淨係玩兩，三隻重磅股就控制到個市
仲分析黎做乜鳩
總之大戶想升就升，想跌就跌
港股市場真係好垃圾

你覺得個市幾時跌？
上年你講過道指張圖唔掂比人笑
點知冇幾耐就股災

純睇圖就覺得會破前頂
問題係而家個市好不知所謂
所有人啲錢萬劍歸宗淨係流向幾個板塊
升得咁唔撚健康，所以港股玩黎把鳩

賺到錢就得啦.....

邊個賺到？
散戶賺幾千 定大戶賺幾億，先叫賺到
股票係零和遊戲

恆指前半版全跌 (港資)
後半版全升 (中字頭)

都唔係，中字果堆舊經濟都好多跌
唔睇指數，以為今日股災

睇返自己咁多年儲落既港股 一片紅
真係痴撚線

恒指？我睇緊科指恒指同道指一樣咁老套

其實次次牛市都係啦
前幾年升 2382 175 2018 3333 1478咁
你唔中 輸都唔出奇

月頭走去撈啲價值股，仆佢個街都唔撚跟個市升。有啲非夕陽行業、有錢賺、業務有增長既市淨率低到0.x，但都可以唔撚升

股票係撚零和遊戲

騰指

我都想搞清楚
其實二手市場買賣股票中間價差都係買賣之間的賺同蝕
除非你買左一世唔賣就話係同間公司共存亡唔玩零和遊戲姐

股票係零和遊戲
讀少少總經先啦

Investing唔係零和 speculation係零和

似99年嗰陣?

都係齋升科網股